[免費]多左隻藍色腦魔公仔，免費收留

多左隻藍色腦魔
全新，膠袋都未拆。馬鐵沿線交收

已被收留